[7月15日]No Game No Life Zero

PV 第三彈:

比空白更癲既兩條友

希望香港有得上

冇得睇

香港無咩聲氣....

香港完左冇消息

留意下幾時出bd仲實際

希望聽日場live會有劇場版隻歌聽

連mcl都唔上 慘到

Mcl買唔到?

傷物語上到，no game上唔到

日本都要7月中先上啦
香港上最快遲半個月是常識吧
In 新映 we trust

日本7月15上
仲有一個禮拜

mcl

香港有冇得睇架？

之前SAO都係遲一個月啫
要對新映有信心

希望係咁
惠巴都有睇

就咁睇PV都FEEL到有D悲傷

怕睇完成套會比佢強姦D眼淚出黎

點解無第二季

小說都有睇

小吉正衰人

in 新映

we trust

勁 對住啲字就想死

我覺得好熱血
果種逆天而行 同世界對賭
仲要唔似空白咁輕鬆有特圖照住

咩意思

化物千禧年後bd銷量仲係第一喎

唔知ngnl>物語係點推論出黎

唔講呢d

睇完小說知咩事嘅話 真係睇佢pv都會喊出黎

Pv 2 井口果句利庫去交換 未得囉

最初睇小說講最初既盟約係乜嘢
已經

會場好似無BD

起碼等一個月/BD6~7個月

最後

但冇小吉就唔成功

成套最慘係家姐
淨返自己一個

推到上

日日去新映fb洗版啦

點解轉左主角

六千年前既故事
前傳

呢集係講返幾千年前既故事 好似係

不知不覺上映緊

香港有無上

無

台灣唔上香港都真係未必有
希望新映做到野 但而家佢地又推緊Fairy Tail同星光少女

竟然有上妖尾劇場版

睇小說覺得作者啲鋪排真係好掂

推到佢上

去fb爆佢啦

上套垃圾柒尾都唔上呢套

當年果集ed幾撚驚

今日睇

求香港上

可能時間關係節奏快左啲
不過都好好睇

香港冇得睇

幽靈

新映禾求下你暑假尾好上啦

咁撚垃圾 咪撚上映啦

買咗機票
下個月頭飛過去睇

好想睇

睇完 呢套都叫垃圾, 咁有乜野先唔係垃圾?

我想睇第二季呀
難得高質智力番，比你得閒賣下女又點話

頭先睇完 好撚正呀😭😭

淨係睇左小說 一睇左pv個人sad哂

最初既盟約

跟住睇第8卷插圖 4個主角果張真係好型

香港上左

未？

琴日睇左，無哂入場特典 有無巴絲賣，高價收松岡愛衣

btw, 作畫劇本都係水準以上，垃圾我真係見唔到 有d 討厭小吉

睇埋7 8卷就會愛上